人地特朗普個孫女都要講普通話 讀三字經

反共既點睇？

利申：中立

推

學多種語言冇壞呀
唔好on99大中華膠上身咪得

侵侵下緊盤好大嘅棋，你識條鐵咩

你啲思維同我老母一撚樣，
人地學中文識講中文就大大聲話：
「睇下鬼佬都要學我地中國話！」

我去學日文韓文，
冇神神走黎話：
「唔係阻你學其他語言，但係做人唔可以數典忘祖。」